有冇人知走咗去台灣嘅巴打點

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

其實佢地可以返黎

咁又點
唔保證班仆街會用其他野黎屈

我搵到1個咋

有節目話佢地冇錢

可以點幫到佢哋

知唔知電話個啲

我學生唔係話好多幫到一定幫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同問 無人應我

推吖

屌，搵612基金得唔得？

推到有人知